點解冇人喺地鐵塗鴉

前排有對外國情侶嚟咗香港塗嘅
港鐵清唔切局住要開
噴啲咩就唔知你
咁多位千祈唔好咁做

學下紐約幾有藝術feel

畫Pepe

發覺cctv好多地方影唔晒個月台

畫你ok?

廢ga

香港欠缺藝術文化 特別係視覺藝術

痴下貼紙先 特別廢老座

寫藍絲優先
邊個敢坐

好主意 流動文選

*宣

呢個好

推

唔制
我要Pepe